無論你信唔信都好 和理非心態上一直唔改變 退出嘅勇武只會愈來愈多

又係我波台狗/五毛/熱狗小花蛇
如果你覺得我係分化 而唔係應該反思
咁你依家就可以負評上一頁
記得即刻永久block埋我

喺連登勇武大大小小嘅退出post
我敢講有7成係真 3成係推波助瀾
而原因只係得一個
就係和理非唔願意進步去跟隨勇武嘅步伐
我唔想再講嗰位被捉鬼嘅女仔
因為佢連埋6000幾件手足一早已經變曬condom
係好撚難聽 但依個係事實
你行出街頭問十個勇武
九個都希望係想短期抗爭
唔會有人想將自己嘅前途/性命長期去暴露喺風險之下
所以勇武嘅人只會更加勇武
但係 和理非一次又一次嘅失誤
一次又一次唔願意去進步
令到勇武手足覺得自己只係佢地嘅一個棋子
然後就好似各小隊咁 退出嘅退出

我唔係反對長期抗爭
但係如果你係諗住玩幾十年鬥長命
可唔可以求下你地唔好叫勇武出嚟送頭送死
佢地都有屋企人 有朋友 第日仲要返工返學

我已經唔係想叫你地咩都唔做
你要plan定下半年點輸點樣去玩不公義嘅選舉我都唔介意
只係唔想再有手足因為你地自私懦弱而挺而走險
承認自己保護唔到勇武啦好嗎

其實勇武手足依一刻只係等緊和理非手足割緊我地
唔好再俾假希望勇武們啦好嗎
我只係想其他人平安無事
我估你承認自己懦弱勇武都唔會怪你地
都願意同你地退落嚟搞和平遊行搞長期抗爭
必要時先再聚啦
熱度唔係靠人命係堆砌出嚟㗎

面對依場抗爭嘅內部問題
唔好吓吓屈蛇屈熱狗
再派幾個手足出嚟定軍心
就當無咗件事啦
我好撚憎熱狗
但事實就係咁樣
出嚟勇武唔係打機
無得刷load刷save
失手一次就坐十碌
有邊個勇武想入去坐呀
你估真係好撚好玩？
唔係一場抗爭未完
就唔係無條件為你付出㗎
喺出嚟之前
勇武都只係一個自私自利嘅港豬
無你諗到咁高尚㗎
可唔可以公投一定
一句講曬搞長期定短期抗爭
係搞長期抗爭就勇武全面退場啦
你要知道好似我依啲咁撚灰心嘅
所謂五毛叫人唔好出唔係唔支持你地
係唔想一班支持/愛香港嘅手足一個一個咁離開我地
唔好再活喺自己世界啦 醒啦好嗎

現實就係要攬炒哂身家財產和理非先會進步

現實係抗爭既時間長短跟本唔到我哋控制

有問題係要檢討
捉鬼會令人心淡，係必須面對嘅事實
加上抗爭長短我地係控制唔到
好多和理非心態仲唔進步
根本做乜都唔會有用

btw依個鐘數就無咩分化撚打手入嚟9up屈毛屈熱狗

又半夜三更退出帶風向

你樓下

唔係話和理非冇付出，但好多連文宣都未貼過，錢都未捐過

講真，成日話打經濟戰，咁大家開始組織罷工未？

話我帶風向自己起我底
事實上就係太多free rider
連和理非都算唔上

呢班咪就係free rider 囉
太多呢類人累事
行得前=鬼
你自己唔做野 都唔好阻住人做野

樓主唔洗同班弱智仔講咁多

做人都係自私啲好

痴線架
雞咳咁早都有

已經唔係唔做嘢咁簡單
係老點人做野

監又勇武坐
做最多又勇武

講真和理飛成撚日想割
你地想割之前唸吓叫你做多步都唔肯

P牌狗睇都唔睇內文就係到吠

香港人好懶

推

醒下啦 得返和理非以為有法治
藍絲斬人 的士狗撞人都無事反而有錢收

推 和理非成日以為勇武係超人
做咩都冇負擔
但和理非自己又唔肯進步

exactly

睇負評就知連登仲係有班好天真嘅人以為老點人出嚟係無後果
一班又一班嘅香港精神就係咁一個個咁去送頭
滅族就係大家嘅果
好彩無俾人拉嘅就走到佬
唔好彩嘅唔好意思
除咗坐大飛我都幫你唔到
頂多幫你嗌返聲香港人報仇

停喇好嘛晚晚都做和勇互插 轉劇本未
慘過睇tbb膠劇